8k list求賜教

1 x Intel® Core™ i5-10400F
價錢：$1,299

1 x ASRock H410M/ac Micro-ATX
價錢：$599

2 x [砌機優惠]ADATA Premier 8GB (1 x 8GB) DDR4 2666 Mhz C19
價錢：$480

1 x [砌機優惠]Kingston A2000 1TB PCIe Gen3x4 M.2 2280
價錢：$920

1 x MSI GeForce RTX 2060 SUPER GAMING X 8GB GDDR6
價錢：$3,599

1 x FSP RAIDER II Series 650W 80 Plus Silver
價錢：$549

1 x FSP RAIDER II Series 550W 80 Plus Silver
價錢：$499

1 x Thermaltake S100 Tempered Glass Micro-ATX - Black (三風扇版本)
價錢：$429

1 x ASUS Internal DVD-RW － Black (DRW-24D5MT/BLK/B/AS/P2G)
價錢：$136

1 x $80 砌機服務，首30天免費上門收機檢查，五年免費自攜保養。
價錢：$80

總計: $8,590

呢張list有冇問題？

目的？打機？Ram至少16GB 行雙通道。
兩隻火牛？

點解買兩隻火牛

入錯咗sor

佢有兩條8gb

打機用
入咗兩條8gb ram
火牛係入錯咗

Update:
1 x Intel® Core™ i5-10400F
價錢：$1,299

1 x ASRock H410M/ac Micro-ATX
價錢：$599

2 x [砌機優惠]ADATA Premier 8GB (1 x 8GB) DDR4 2666 Mhz C19
價錢：$480

1 x [砌機優惠]Kingston A2000 1TB PCIe Gen3x4 M.2 2280
價錢：$920

1 x MSI GeForce RTX 2060 SUPER GAMING X 8GB GDDR6
價錢：$3,599

1 x FSP RAIDER II Series 650W 80 Plus Silver
價錢：$549

1 x Thermaltake S100 Tempered Glass Micro-ATX - Black (三風扇版本)
價錢：$429

1 x ASUS Internal DVD-RW － Black (DRW-24D5MT/BLK/B/AS/P2G)
價錢：$136

1 x $80 砌機服務，首30天免費上門收機檢查，五年免費自攜保養。
價錢：$80

總計: $8,091

推

唔要隻DVD
上2070 super

2070s貴成千蚊

galax $3899

1 x [砌機優惠]AMD Ryzen 5 3600 + Gigabyte B550M Aorus Elite + ADATA D10 3200Mhz 2x8GB (預訂)
價錢：$2,799

1 x [砌機優惠]Kingston A2000 1TB PCIe Gen3x4 M.2 2280
價錢：$920

1 x GALAX GeForce® RTX 2070 Super EX (1-Click OC) 8GB GDDR6
價錢：$3,899

1 x FSP RAIDER II Series 650W 80 Plus Silver
價錢：$549

1 x Thermaltake S100 Tempered Glass Micro-ATX - Black (三風扇版本)
價錢：$429

1 x $80 砌機服務，首30天免費上門收機檢查，五年免費自攜保養。
價錢：$80

總計: $8,676

Inno3D GeForce RTX2070 SUPER Twin X2 OC 8GB GDDR6 雙風扇顯示卡 HK$4100

唔好用Galax啦

galax 有咩問題?

Galax有咩問題？

S100 好似出唔到 DVD Slot 位。

同一間代工廠
以前佢幫七彩虹個啲代工
依家人地幫番佢代工
貴價版七彩虹

法奧無煙佬2070S
如果樓主想幫襯法奧而唔買galax既話
都係4100價位就不如giga windforce好過

中央處理器
► Intel Core i5-10400F 6核12線程 Box
$1,369

主機板
► MSI 微星 H410M-A PRO Micro-ATX 主機板
$575

RAM (記憶體)
► 2 × Team Elite DDR4 2666MHz 8GB (1x8GB)
$238 ×2 = $476

SSD (固態硬碟)
► Transcend 220S 1TB M.2 NVMe PCIe 3.0 X4 SSD (TS1TMTE220S)
$1,060

顯示卡
► GALAX GeForce® RTX2070 SUPER EX 1-Click OC 顯示卡
$3,899

電源
► FSP 全漢 RAIDER II 550W 80Plus Silver 銀牌 火牛 (5年保)
$499

機箱
► Xigmatek Gemini Rainbow RGB Tempered Glass Micro-ATX (三風扇版本)
$399

砌機方案
► Pegasus Basic - 組裝電腦，五年自攜保養檢查
$299

優惠碼
► "lihkg"
-$220

總計 $8,356

擷取自飛馬電腦

如果想係法奧砌
Giga/Msi都ok啦
兩隻都差唔多
我自己鐘意msi多啲

galax ex oc 唔差
一定好過inno twin

用緊？

用緊ex oc 70s

用過啦

msi 至少要armor起
張ventus就真係垃圾
衰過買galax inno